你地隨便拎去用啦

小弟整咗條片，基本上係人渣敗類打老人家既英文版(本人英文廢j，如果打錯字麻煩講指正)
如果你地想拎去forward或者send俾外國人睇既
就隨便拎去用啦！同我推到上國際！已經唔只係五大訴求同政治既層面，係人道、人權！

光復香港，時代革命！
人渣藍衫敗類仆街死！

推到上國際！

push 不過有啲低清

條片又唔係樓主嘅

講返聲唔好意思先，因為條片係林議員既
加上係CCTV，所以copy落嚟有啲濛

我指你啲翻譯
cctv唔清都正常
但係啲英文都起曬格